{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8132&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도포레스트"
    },
    "text": "海水浴場の近くに位置する宿泊施設であり、団体客室を保有しています。 周辺には牛浦渡し場が車で9分の距離にあり、砂浜海水浴場は車で12分の距離に、三峰海水浴場は車で2分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 釣りや干潟体験が可能で、夏季には屋外プールも運営されます。 服装はラッシュガードか水着を着なければなりません。 利用時間は入室から8時までと制限されます。 バーベキュー施設は2~4人基準で20,000ウォンで使用できますが、最大人数を超えると入室できません。 保護者がいない未成年者は利用できませんし、ペットは出入りできません。 写真と実際の宿泊施設が異なる場合がありますので、ご注意ださい。 利用施設内では火薬や爆竹のような火災危険物質を使用することはできず、紛失や毀損は利用者の責任です。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。 プールの運営も天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には牛浦渡し場、砂浜海水浴場、三峰海水浴場があります。牛浦渡し場は車で9分、砂浜海水浴場は車で12分、三峰海水浴場は車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では釣りや干潟体験ができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では釣りや干潟体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の夏季にはプールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールも運営されます。ただし、利用時間は入室から8時までと制限されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2~4人基準で20,000ウォンで使用できますが、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できませんし、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "利用施設内では火薬や爆竹のような火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のプールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 547
    }
}